lihkg 開始有d lag

好耐冇試過咁
係唔係得我lag?

五毛網軍頂唔住?
又想開始ddos 封網?

冇lag

多人上一定係咁,當然黑警攻擊都有可能,真係熄燈去REDDIT LIHKG

係開始lag 係中左春袋

我都覺

我都覺

熱門都係各區報捷的post (唔計西灣河)
各區實彈
中環tg, 中記者, 中白人
槍擊校園

5毛, 網軍, 分化 應對唔晒
要封網了

PC上有lag

好似有d唔同
好耐冇試過咁lag?
我都唔太肯定

好耐冇坐係冷氣下上lihkg

有lag

load post有啲耐

之前帶哂風向個陣特登唔DDOS 好耐未試過

502出左一次

頭先死過一次

Lag

yes, 有lag 仲要502

10分鐘前左右lag過一次出502

有D lag
cloudflare仲頂倒

有10月1 feel
電話上開始慢

ddos梗應該

有lag，反應慢左好多

半小時之前lag
現無事
可能中國又開始攻擊

明明本身好撚LAG
一出左叔一燒
之後順到仆街
五毛分化網軍全面進場

而家LIHKG順到仆街
但成個熱門都係叔一燒

禤荏飴